仆街金仔，又話乜9太陽節會射野，十一點都來緊！

屌金仔個老母，星期二又要返工，繼續買唔起樓，諗住打仗就攬抄！